今朝早個世界特別靜

有冇人覺

你出門口睇下？

聽力有問題快啲睇醫生

覺